其實世界末日係咪開始緊？

YOUTUBE死埋機
2020死咗好多明星頭同發咗好多事
而家仲搞埋啲咁嘅嘢
有冇人同我一樣覺得世界末日已經開始？
唉2020

真係唔知有啲咩可以提起精神

唔覺

弱弱感覺到中共收緊美國皮

唔好俾我係街見到你
實打柒你

on撚9

世界末日到了麼
問我終結會如何

why

你知唔知你好撚乞人憎？
見到你實打柒你

On9仔

你乞人憎你嬲打
呢個理由夠唔夠？

好恨末日？

生活咁辛苦？我而家生存有咩好處先

中國人當家作主玩撚完

對連登仔嚟講
今日pornhub冇咗好多片已經係末咗日

中國又贏 你哋班垃圾成日死ser唔見我哋中國啲app死機 成日俾人入侵唔見我哋中國嘅網站俾人入侵

戀童癖死開啦

youtube開返啦 唔洗世界末日啦

不必想得那麼多
但願這刻不錯過

有得比你揀，我好民主架
1. 如果Trump連任失敗，乜撚都唔做，世界將由共產帝國統治
2. 如果Trump連任失敗，發起熱戰，打鳩中共，引發核戰，世界沒日
你想1定2？

擺到明而家中國越來越強
真係大趨勢！
美國玩完世界末日

有興趣可以了解下末日鐘

成班科學家吹得就吹

末日鐘其中一個元素係發動核戰爭既可能性
呢樣好難講係吹

你見佢地玩無人機在阿塞拜疆同阿美尼亞之間
殺人感覺較容易，氣氛升級也快

會唔會忽然有一次，有一方一升級就射核彈？

係就快啲世界末日
我生活得好痛苦

2

記得有人講過其實末日已經喺2012年到咗
但上帝見到人類宜家咁，一個人都冇被提
所以所有人都準備邁進地獄

咁你想做d咩去改變

又黎呢D ON9 PO

唔係返工？

我嘅訴求就係返工

-.-

我都想快啲世界末日，做人太攰了

2人生會更有趣味

好呀
陷球產一齊死

弱弱乜撚？

弱你老母臭？

FALLOUT

天灰灰 會不會

弱弱撚智？

幾乎每分每秒都有生物死 只不過有人將個人情感attach去明星個到，認為佢哋嘅出世 死亡係特別

但係用一個絕對客觀嘅宏觀角度去睇，佢哋只不過係生物嘅一種，佢哋既生老病死冇乜特別。特別在你對佢有某種attachment 以為佢嘅死係特別。亦都唔關末日事

Sor好似認真咗

好佛系feel

前幾日收到消息朋友癌症末期走咗

有時真係好懷疑2020到底會點 唉

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

生命有價
富豪死 同乞衣死
邊個有價值 大家都明白

所以我強調絕對客觀嘅宏觀角度。可能我平時都冇乜將個人情感attach去某啲明星 球星

啱啊
秒秒鐘都有人死架啦

有一大堆乞衣願意被剝削先成就到一位富豪

所以話it狗難做 server死一死機愚民就開始擔心世界末日
利申 it9

人在海外

正常上到

當大多數連燈仔話世界末日電腦大爆炸啦...

你就知道真實情況係點

生活既意義由自己賦予 你努力搵下你生活既意義 你可能會有目標同正面好多。例如見識多啲個世界、幫下人之類？

5毛狗改名啦柒頭

Youtube死機就世界末日？
你痴撚線？！

電腦大爆炸

存在主義啲friend

家有囍事？
無youtube 睇就世界末日？

我可以推介下冥想比你。已經有無數scientific proof 証明冥想有令人正面 樂觀嘅long term benefits。你可以上YouTube 學下點樣冥想 基本上你識呼吸就ok

香港未必有好多人接觸過呢啲 你可以試吓。另外，你生活中好多時既不快同痛苦都係來自你個mindset，只要你可以改變到佢 你就可以減少痛苦

加油 樓豬

唔係叫弱弱
係弱智呀屌你老母閪

其實你係咪戇鳩
你講呢兩件事同世界末日有咩關係

你都未死，等你死埋先開始

講吓笑估唔到你哋咁認真
Btw thanks
唔使冥強，生活有好多嘢已經令我有滿足感

世界末日都唔緊要

最緊要有得返工

真係世界末日

咁不如你早d 死啦，其實跳落去都好方便姐，唔好浪費地球資源啦

講真睇歷史大把時期仲黑暗過我哋，基本上人類物種仲玩到一排，大家ff小陣，繼續返工把啦

人窮就日撚日都係末日㗎啦

點解唔去搵答案？

你應該要睇聖經啟示錄，有唔明可以問我 ....

youtube 死機就世界末日?